真香港人同我擺睇CCTVB

仲睇愛回家，倚天屠龍記？
轉台啦！睇港台／viu TV都好過CCTVB

罷

擺去邊?

621 之後罷睇tvb

算撚數啦香港人

擺乜撚

無睇五年了

無睇好多年了

罷同擺都可以撈亂，樓主可能係小學雞嚟